235/35/R19 應該打幾多磅氣?

要舒服
上網d人講38磅
香港路應該打幾多磅

我打32-35
要舒服係咩呔重要d

Goodyear Eagle F1

我都係呢條 我自己就夏天36 冬天38

Thanks bro

Btw, Front Rear same same ???

我打38

用 PS4s

不過都要睇車型，你架車應該有寫要幾多

睇車架 你架車重就打多啲 輕就打少啲 同埋你平時坐幾多人都有唔同

37-39

你架車幾重?
自己揸定全家坐?
想要操控定要慳油? 硬啲定舒服啲?
乜都唔講 唯有叫你跟車主手冊

睇manual

RB3 Absolute 1,690 kg

自己揸多，慳油，舒服